有無人覺得大個既自己同細個既自己好大分別？

細個中學都叫多女溝多朋友日日大把活動
到讀大學都係唔愁無女
出黎做野頭兩年就俾公司Marketing department推薦去影招聘硬照 公司個靚女同事都同自己表白

慢慢人愈大就愈少出街 愈少social
有時間都想係屋企抖下算
依家直程變左個毒拎 平安夜都同條女食餐飯算數
有無人一樣

屌你老母收嗲啦扮毒

無，一樣係日日扑唔停